中共 : 武漢肺炎疫苗展開首階段臨床試驗 108名志願者接種 有人曾低燒頭痛

武漢108人接種新冠疫苗 有人曾低燒頭痛
03.04.2020 07:56
內地上月啟動新型冠狀病毒疫病首階段臨床試驗，內地傳媒報導，湖北武漢至今有108名志願者接種新型冠狀病毒疫苗，當中18人完成隔離，全部人在解除隔離時身體狀況良好。報導引述一名接受過低劑量疫苗並完成隔離的志願者表示，接種疫苗後曾經低燒及頭痛，但症狀很快消退，在14日隔離期間，每一日都要測體溫和做健康記錄。

研究團隊未來會繼續跟進志願者狀況，為他們體檢，為期半年，團隊叮囑志願者要注意身體，不要感染其他傳染病，以免影響疫苗效果。

團隊叮囑志願者要注意身體，不要感染其他傳染病，以免影響疫苗效果。

成個頭盔粒定先
你死撚左一定係你錯

有20% 成功都可以楊名立萬， 光宗耀祖， 為國爭光架

黑心疫苗

淘寶有得賣未

可以去放seed

會唔會打完變隱形病人

唔成功都會話成功啦
一陣派埋比香港打就仆街冚港剷